一通榮升A組證券行

統計數字，一通於十一月份的證券市場交易額全港排行十四，首次成為A組證券行其中一員，亦是該組別內唯一一間港資券商。

以往A組證券行清一色是外資投行及中資券商，一通能夠獲此佳績，有賴多年來客戶的支持及管理層的默默耕耘。沒有鋪天蓋地的廣告宣傳，一通可以擠身於大型券商的組別，標誌著以下幾個重點：

（一）投資者對交易成本的敏感度極高，一些短期或有條件性的收費優惠已乏吸引力；

（二）散戶對營運良好的券商信心上升，尤其是銀行的各項收費雜費令投資回報大大下跌，當大部份交易都在網上進行，銀行高昂的收費反映不到其服務的額外價值；

（三）在低通脹及零息的大環境下，市民自然尋求更高回報而進入股市(按港交所現貨市場交易研究調查：2019年本地散戶市佔率由10.3%增至13.6%)；

（四）一通向來的穩健經營，對風險管理的重視，歷2008年金融海嘯、2011年歐債危機、2015年A股股災、及今年新冠肺炎，業務仍然蒸蒸日上。

一通在2008年引入折扣經紀模式，由最初無人看好，到現在爭相仿效，為投資者節省成本、創造財富；獲得A組證券行一席，是市場肯定一通努力的結果。

支持

究竟幾時先肯投放資源轉型同吸納年輕客群

G持
但幾時先肯ENHANCE個網同整APP

標誌著以下幾個重點：

犧牲平台穩定性壓低成本
港人貪小便宜性格，因小失大
無專門call centre 減低成本
壓榨員工 5隻CS vs 7萬客

用得佢既就唔會介意無app架啦

你個名
你係員工？

又話上市

個網同十年前一樣，冇改善

平喎，好多人長線，買了射去第二間行。

一分錢一分貨,無話可說。

不過最近佢新股孖展好左, 可能是息高左。

有美股即刻轉倉

aipo一入去就係廣告點樣睇頭14係邊間？

成篇文係到打飛機

仲有邊間係

5個cs 7萬客
做死人

快D整美股啦 你有強大連登仔支持

有APP未

下年一定要棄啦

耀才仲少過一通

(一)2020年12月中旬︰HTML5版本的一通網全新登陸

仲有一個禮拜

新一通網依然以多層視窗顯示網上服務功能﹐基本操作及顯示模式依舊﹐所以一通客戶對新系統絕不會陌生。另外﹐流動裝置的瀏覽器亦支援HTML5﹐新一通網可在流動電話及平板電腦如常運行。

不過一切照舊

快d走啦，你都知公司賺到錢唔關你事啦

應該喺ibond 有一大堆人平時唔孖既人孖左

世事都被你看透了

呢d飛機文全部都係老世自己打 只要見到d文筆好似中學考緊中文綜合卷咁柒就係出自佢手筆

上市有冇股份分

而家呢間野真係唔知咩定位

有自我熔斷機制同埋到2020年先唔用flash，不得不讚

幾時上市?

佢一向以為自己以低佣金吸納年輕客群，只不過佢唔知當年佢成功吸納的都變咗做中年

我日日用，其實幾好用，我未試過買賣唔到
lv9x

最高lv可以幾多？

考慮轉倉
成日落盤都要等十幾秒, 有時仲hang q 埋, 要relogin
咁多年0 進步

係咪轉去富途, 算最好?
可以買埋美股

最垃圾A 組行

真
你話耀才上到a組，我諗大家都會服啲

吸引年輕客群唔見你去轉會 on9

屌 呢間野應該一早開個投資部買ALL IN TSLA 咁老定冇得輸

問老細請唔請人
想幫手寫app

叫老細做大啲IPO孖展，好似最多借得3球都抽唔到B。IPO暗盤早15分鐘開波，同其他行睇齊

關我蛋治

睇住富途後來車上有咩感覺

錢又唔夠人多 系統又落後人20年 可以有咩感覺

做到乙組架,我試過啦

無用架 佢自己真係覺得個系統無問題 有任何問題就用「平」黎做擋箭牌

奈何真係有班友貪平用 但係系統有咩事投訴又唔會諗下一分錢一分貨

條友後生個陣讀書好叻 對眼生到上太空 永遠都覺得自己最叻 一有唔滿意就鬧人地係豬咁蠢

系統舊係某人唔肯比錢
咁咩原因令佢抗拒美股呢？

有得做佢點會唔想做

但美股嗰邊證監會應該會有資產要求 我估佢meet 唔到minimum requirement

又話12月頭出HTML5 版 點解宜家仲係用緊垃圾flash

幾時先肯出返個APP同唔駛再用FLASH?

勁..

幾時再搞流水式大食會

落盤都要hang , 要relogin 十幾次先load到。。。

高登仔網聚

我用左差唔多10年，先得71lv

我以前日日炒𧗠生，最高峰一日成交200張大期，所以升得快。但近年有時間先買2，3張期，已經無升過lv

一通其實你投資少少整個app已經對好多客

傻豬嚟
唔慳啲使點圍皮

哩d係特色嚟 一想起邊個system最舊就想起一通

細注執格仔, 收幾蚊佣啲人預咗

節流不如開源 不過算啦 佢唔倒閉已經好好

得幾個CS真心人都癲